    TextFieldShort
    email:情况
    question: 比如： 学校邮箱 (中英文都可以，可以是一段话)
    isRequired: true|false
    isString: true
    isEmail: true
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:false
    isTrim: true
    description: 可以填写也可以不填
    helperText： 貌似没啥用
    minLength: undefined
    maxLength:undefined
    placeholder: xxx@uwindosr.ca
    label: Email （是textfield上面那个词，可以设置字数限制，不能太长）
    formSelectChoices： undefined

    数字:情况
    question： 比如： 你每天上厕所的次数?
    isRequired: true|false
    isString: false
    isEmail: false
    isNumber: true
    isDate: false
    isBoolean:false
    isTrim: false
    description: 可以填写也可以不填
    helperText： 貌似没啥用
    minLength: undefined
    maxLength:undefined
    placeholder: 没啥用可以不填
    label: 上厕所的次数
    formSelectChoices： undefined

    普通:情况
    question： 比如： 你的中文姓名?
    isRequired: true|false
    isString: true
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:false
    isTrim: true
    description: 可以填写也可以不填
    minLength: 让他们自己设置，比如名字不能低于2个字
    maxLength:不能超过25个字？ 谁的名字会超过25？
    helperText： 比如说是required： 我们必须要知道您的名字才能联系您
    placeholder: 张三
    label: 名字
    formSelectChoices： undefined


  TextFieldLong
    question：个人介绍
    isRequired: true|false
    isString: true
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:false
    isTrim: true
    description: ？ | null
    minLength: 让他们自己设置，比如名字不能低于2个字
    maxLength:不能超过300个字 自己看把
    helperText： 
    placeholder: 我来字中国上海，我的职业是前端开发工程师
    label: 自我介绍
    formSelectChoices： undefined


    Checkbox
    question：同意以上协议
    isRequired: true|false
    isString: false
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:true
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: 同意协议请打勾
    formSelectChoices： undefined


    Boolean
    question：同意以上协议
    isRequired: true|false
    isString: false
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:true
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: 同意协议请打勾
    formSelectChoices： undefined


    Select （这地方不能放true or false）
    question：你的性别?
    isRequired: true|false
    isString: true
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:false
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: 请选择性别
    formSelectChoices： ['男', '女','保密', '其他', '不知道', '不愿意说', '不想说']

    MultipleSelect
    question：请您选择以下一个火多个符合的描述?
    isRequired: true|false
    isString: true
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:false
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: 请选择符合的描述
    formSelectChoices： ['男', '女','保密', '其他', '不知道', '不愿意说', '不想说']
 

    FileUpload
    还没想好

    RadioGroupH && RadioGroupV
    question：请选择你最喜欢的颜色
    isRequired: true|false
    isString: false
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: false
    isBoolean:false
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: name：请选择你最喜欢的颜色
    formSelectChoices： ['绿色', '红色','蓝色', '紫色', '黄色', '白色', '黑色']
 
    DatePicker
    question：你的生日
    isRequired: true|false
    isString: false
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: true
    isBoolean:false
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: 生日日期
    formSelectChoices： undefined
 
    DateTimePicker
    question：你上次吃popeye的时间
    isRequired: true|false
    isString: false
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: true
    isBoolean:false
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: 日期
    formSelectChoices： undefined

    TimePicker
    question：每天睡觉时间
    isRequired: true|false
    isString: false
    isEmail: false
    isNumber: false
    isDate: true
    isBoolean:false
    isTrim: false
    description: ？ | null
    minLength: undefined
    maxLength: undefined
    helperText： 这里应该没啥用
    placeholder: undefined
    label: 每天几点睡觉呀
    formSelectChoices： undefined